【ViuTv新聞】$2廢老贊成港鐵加價。

笑左，viutv個記者係咪腦裝屎。

問個$2廢老好無加價。

離地2蚊廢老

$2廢老：加價好應該嘅，有加價就有進步
加得越多越好。

有冇人知呢個呀伯住邊度？？

你都有睇到？

cap 唔cap到圖？

好想斬柒佢

仲要笑笑口講

仆街冚家剷廢老慷他人之慨 仲要講撚到大道理咁

呢班老野真係唔知足
上星期入長洲先知原來搭幾拾蚊快船，佢地都係2蚊

特登玩鳩佢

你試下$2搭車變$2.1
佢屌你老母

咁鳩似贏國d訪問

你等到佢加價嗰日先算啦

取消廢老優惠

群眾喜迎車費上漲
百姓表示沒有影響

廢老死全家

起佢底啦

仲話加價社會先會繁榮

條冚家產實係買左地鐵先咁講

屌你老母

ViuTV D 記者先醒 擺明跣個廢老一鑊

岩架啦 取消埋2蚊搭車

你應該喺話佢等得到加價果日先算

佢諗住越貴佢越賺

今朝見到個記者，冇人肯接受訪問

啱!
加到5蚊

完美反映依家老一輩d人有幾撚自私

廢老：加價梗係好啦，加完價我地搭地鐵就會平一毫

所以香港應該死曬呢D垃圾廢老咁先有得救

上兩代班仆街過得特別幸福, 自然會多幻想

個樣賤撚到

細路 我食鹽多過你食米

我贊成廢老票加到3蚊
加幅有50% 香港咁撚多廢老
加廢老價半年夠重新起過紅磡站

應該等唔撚到。

我支持全面取消$2
兼對廢老八達通實施繁忙時段附加費
一到繁忙時段 收費同成人車費睇齊

DKLM！佢就畀$2，我哋過海要十鳩幾蚊一程

屌你老味 個2蚊冇撚停過

今朝睇到都屌左聲
擺明特登播呢段，個個反對完個$2廢老影響唔到自己就支持

竟然會有人支持

唔撚係呀嘛......
唔怪之得長洲成撚日都咁多廢老...

咁支持
就60歲以上加價

小人在此衷心祝福佢白頭人送黑頭人

咪食到你班廢老血壓高

$2直達地府啦

2蚊狗

有預感如果n咁多年連登仲係度
一到65歲連登仔就會開post講岸已上

你地唔加價,點樣津貼我呀-.-

淨俾兩蚊 理撚得你 我以前都係俾十鳩幾蚊搭

變相加價 政府取消兩蚊

死撚哂D廢老佢就岩

換著係我會咁問
：啊伯，港鐵加價好唔好啊
：梗係好，加！
：咁取消老嘢2蚊變相加價又如何啊

Now 一向反支共
你話個記者冇腦其實佢係專登揀廢老嚟問

係想了解唔同持份者既意見

收小童價都嘈到拆天

今年好似要檢討$2搭車
到時又可以拎返呢個廢老出嚟binc

阿伯表示睇人仆街最開心

要求剩係對2蚊車麻加價

97折優惠

港鐵高層全部生癌+仆街死啦

啱啱睇新聞話有人支持
都諗係廢老
屌 鏡頭一轉真係兩蚊廢老
含撚啦

廢老幾時死

笑左

記者問多句
「咁你覺得長者加幾多先合理?」

now tv/ 有線D記者成日搞到人中伏

唔加價社會邊有繁榮

這就是香港廢老

支持廢老車費2蚊 加到5蚊一程

賤種廢老

加1蚊去到3蚊
其他不變
sb佢老母講得咁口響

今次真係食米唔知米貴

正宗廢老

我阿媽都係咁問我，竟然會有人支持加價
我一秒答返佢一睇就知用開2蚊加價關佢撚事咩，d廢佬得把口就叻

咁撚多冧樓工程要從做， 唔撚加價點找數

香港人智商好高
但成個社會都係反智行事

最應該取消2蚊優惠

趁地淋啦

真係屌你個廢老老母,你自己用兩蚊搭車都算
重係到講廢話
你老母夠膽唔好用兩蚊搭
祝你死全家

廢中廢老根本係社會寄生蟲

啲廢老真係on99又阻住曬
返工放工時間用廢老八達通劃一10蚊起就差唔多

你班廢佬自己就2$有咩資格岀聲 睇你食得幾耐

加價只有港鐵繁榮
減價刺激消費係成個社會繁榮

因為個撚個都自私精

幾時取消兩蚊

智商用係損人不利己方面

自撚私到 自己2蚊就話贊成加價
鬼唔望你下次就係最後一次搭地鐵 死撚咗以後搭唔到 2蚊都慳返

痳煩巴打將4張圖字幕cap返一張圖 我要貼滿街

所以真係唔使對老嘢咁好

絕對係，搭快船兩件老野坐後面，一個同另一個講，話搭乜都2蚊，得閒就四圍去

睇撚到我眼火爆

應該問多條問題
你2蚊加到4蚊好冇呀